運輸署郵寄整牌問題

有冇人最近寄資料去運輸署整野？
我月頭寄整P牌
到而家都未有回音
電話又冇人聽 email又冇人覆
我想知你有冇收到我份嘢姐

大家平時郵寄等幾耐

一兩個是常識吧

買咗車未？

12月頭郵寄整P牌，依家第19日支票都仲未扣數

其實你想問乜

P牌都未到手點樣買車

買車要有牌？

你份保險Named Driver落邊個

更新 : 今日扣咗支票錢了

屋企人有車
咁啱最近冇咩野做 想早啲攞牌練下車姐

多謝你
起碼我而家知道佢哋係有處理緊

我細佬早我一個月郵寄，等咗兩個月都無消息打去問，佢話收唔到，我就踩上去做，15分鐘行得

佢唔係唔比walkin咩？

同埋你寄左左黃紙正本去，咁點搵到你考試成績？